車房報價一問

想問下車房報價咁樣係咪合理？

日產

裝拆，更換波箱油，波箱油底爭口，波箱油格 人工連零件 $3200

裝拆，更換頭迫力碟，頭迫力皮，尾迫力碟，尾迫力皮
$ 4900

裝拆/更換迫力總泵
抽真空，用機更換迫力油
$3600

想問下正常要幾錢？

波箱油3200 cls

出面自帶波箱油$250
人工$150

你自己睇

BMW 連油底波油換曬都仲得

劏左佢買過架算啦

日產R32 都合理嘅
要小心啲整嘛

呢啲價錢
你揸R34定R35？

絕對唔貴 r35波箱油 淨油都2千幾

迫油換castrol srf 2支 淨油都千幾蚊

所以合理價

每樣起碼貴千幾